# Install
* composer install
* php -S localhost:8000 index.php
* Open http://localhost:8000

# Technical task
Потрібно створити форму для генерації телефонних номерів. Коди країн потрібно використовувати в міжнародному форматі (+380 - Україна). Мінімально використати 10 кодів (коди можна взяти https://uk.wikivoyage.org/wiki/%D0%A2%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D1%84%D0%BE%D0%BD%D0%BD%D1%96_%D0%BA%D0%BE%D0%B4%D0%B8_%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%97%D0%BD_%D1%81%D0%B2%D1%96%D1%82%D1%83)  

Форма повинна містити поля:
1. Телефонний Код країни (+380, +77 і тд) ; Країна;
2. Кнопка Додати - при клікові додає новий рядок в формі з пункту 1.
3. Числове поле - Кількість номерів: (наприклад 10000) 
Кнопка Згенерувати.


Після того, як була нажата кнопка Згенерувати система генерує, відповідно до вказаної кількості з форми, телефоні номери 
рандомну кількість для кожної країни вказанної у формі.
Телефон формується у вигляді Код телефону + 10 рандомних чисел.

Після виконання генерації номерів, потрібно відобразити сторінку з статистикою (враховує всі генерації взяті з БД):
1. Загальна кількість номерів
2. Кількість номерів в розрізі по кожному телеф. кодові країни
3. Який код країни зустрічається найменшу кількість разів
4. Який код країни зустрічається найбільшу кількість разів. 

Кнопка «Згенерувати звіт» - потрібно згенерувати звіт в любому форматі Excel, який автоматично завантажиться на комп. 

Технічні вимоги:
1. Для зберігання згенерованних телефонів і кодів країн потрібно використовувати базу данних (наприклад mysql, mariadb, sqllite і т.д.)
2. Код повинен бути написанний на чистому php
3. При написанні коду бажано використовувати ООП стиль.
4. Запити до бази данних повинні бути написані з використання PDO 
5. Потрібно використовувати  вбудований вебсерве php

Термін виконання задачі до 16 годин.